[ps4] cod wwII 特價99蚊大家一齊玩

我見都冇post係玩ww2
開左個tg 希望大家約下戰。一齊打下

join ，終於抽到M2卡賓